mon hunt大家中意用咩武器

原來2g之後多左咁多新武器
以前中意用太刀 宜家發覺斬斧都好爽
我個人嚟講最中意尻斬嗰種快感
大家點睇

用蟲棍 大劍/太刀 打前期
到後期換弩 弓
基本野

弓好似幾好玩

盾斧 一個字"爽"

想玩斬斧，但無人討論咁
係咪因爲無特別技巧？

大槌😂

太刀

蟲棍真心比傻仔玩

點解

Mh4 玩過 勁易上手

斬斧專精

銃槍
龍擊炮 全槍發射

暴擊流太刀
見切+3
超會心

連擊之心得
或
力之解放+2

100%爆氣刃斬嗰陣好似水果忍者咁樣的直線紅光閃呀閃呀真係好正

有咩特別技巧啊

雙刀 好鍾意個種爽快感

由2g到xx,咁多集都係玩弓

同意！

由2玩到4g都係習慣用太刀

長槍，特殊攻擊同防反係精華

可以同大雪主玩賽車同二段加速Booster on！！

用特殊攻擊避銀嶺大技視覺效果一流

長槍同好!!
防反捉到yiming 個成功感正到呢

Btw mhx 係咪無左鳩衝
早兩日玩淨係得督 side step 同反擊

唔識用盾斧，用落仲慢過鎚招全疊打

用開片手同大鎚

點解冇人講雙劍

長槍 大劍

長槍 is good

斬斧

片手之前有藥刃強到爆好多人用囉
但而家就

鍾情太刀，
由psp年代之後直接跳去switch,
其實宜家都唔識砌裝，

但係同隻怪鬥換血，換到佢死為止

弓 唔識用近戰

太刀 堅型

有無人知mhw 片手既特色係咩，xx個陣好鍾意用片手

可以儲力跳斬騎怪囉
而家可是原地跳既得蟲棍, 長槍同片手

開頭太刀, 之後大劍同長槍

我用開強襲督特殊攻擊可以鳩衝
連續防反真係覺得自己係達人 一切都俾我睇穿

變左兵長

蟲棍係放蟲收蟲係要有技術

而且制空時機唔係個個識

穿龍棍

加速斧

盾斧、太刀

唔係砌到開到技就得咩

輕弩重弩
近戰玩唔掂

加埋弓都得

盾斧

重型武器愛好者
最愛重弩

太刀 雙刀

用開長老

斬斧

貪佢範圍大

雙刀

無限圓圈仲連得爽過太刀

最初1用大劍
2出左太刀就轉太刀>統槍>大劍
之後2g唔記得打乜個fd話用輕弩速射爆角一流
之後返唔到轉頭一直用到x
xx 冇玩
到依家都完全唔識用長槍

盾斧
第一眼見到有得變形已經j到出血

輕弩 速射真係好爽
重弩 連機最屈既武器
射貫1好似機關槍咁
又易上手 無腦
不過前期要靠太刀打起左D裝先有輸出

咁多代都係淨用大劍

Lance, 插插插step插插插step, 不過coop就成日比人打停

銃槍，長槍。

要變形嘅武器太煩，用唔掂

蟲棍，盾斧， 統槍， 弓，大劍

Switch 跳斬斧配麻瓶 好玩到炸

大鎚扑到佢暈果種快感真係無得頂
但吓吓企頭位最易瀨嘢

同好

太刀開荒開到老，之後玩弓

片手幾好玩
但太低攻

貓貓雙刀流！

淨係唔識玩槍系同鎚系個4樣

以前用大劍&太刀，MHX開始只用大劍。
射擊系，槍，槌通通唔識用

有個問題 今日第一次玩鎚之前未玩過
有d怪生到個頭勁高 除左高地跳落去打仲有咩方法hun到佢個頭？

用空戰風格直跳上去咪得囉

片手係用多hit數刷屬性攻擊力同異常狀態

片手跳斬又有霸體效果

而且片手每一下攻擊時間都比較短
隨時可以停手碌地回避

而且佢可以唔收武嘅情況下食嘢用嘢
一飛起就閃光彈，飛天炸彈

另外
有啲G怪有即死大技，同時即死嘅大嘅通常有擊飛效果。中招之後條血清0，但係未落地都唔會力盡貓車。片手可以即刻粉塵救人，有廣域就粉塵都唔洗用。

利申 鳩 UP

大劍
拔刀會心
拔刀減氣
溜短縮
納刀術
會心強化

但mhw冇空戰

依家mhw玩片手好爽快，係隻怪身邊狂斬都唔怕
以前mh有風格開始動作卡住卡住咁，跳斬又冇鬼左，玩落好卡手
依家斬怪好流暢又可以跳斬騎怪

我係由mh2開始玩都係用片手打到g，片手打唔掂會轉用番鎚

大劍 Although 但要But拔

其實片手有咩存在意義

勇氣槌

錘、銃槍、片手

盾斧最正係擋暈/跌隻怪果一下

片手王
笛

打到後期成隊重弩，擴2戰術

隻怪企定定就係

弓，中距離射爆佢

好似可以用地形扑濕佢

雙刀餓狼好似開煙花咁
太刀勇氣夠型
跳統瘋狂全彈爽到爆

盾斧反擊流

隻抽 統槍 太刀
圍毆 重弩 蟲棍

同FD一齊最中意銃槍 次次開擊龍炮/全彈 都會講"轟阿 !"

psp年代鍾意太刀，mhw 發現蟲棍可以飛到好高，好正

高屬攻，有盾(擋各種叫／風壓，避唔到時既招，但唔好期待個盾好似長槍咁)
唔收刀可以用道具，收刀非常快。
歡迎補充

我成日講：瞄撚準未

笛
xx用鍊金片手

片手同雙刀基本上全程都貼實隻怪,少少空隙都有輸出

PSP 年代專注片手
3ds果幾集唔記得
x&xx開頭玩統槍後期弓+太刀 打唔贏就勇氣重弩

攻速

浪漫

型

太刀 隊友多數用跳大劍打法

空戰斬斧

弓 因為易玩

大劍/太刀開荒
弓>雙>鎚

太刀, 因為太有型, 一斬落果種爽快感真係好爽

片手solo用 全程貼住隻怪係咁劈好爽
笛就4人用

高手只用長槍

太刀!
最流暢 無間繼輸出
又夠大力 又有型

笑撚咗 片手都無存在意義
條友坐撚咗幾多年

片手攻速 李力持笑話黎?

仲可以主動跳起騎

快D 變番正常啦.... 咩武士道式, 玩幾玩都無再玩.... 出番D 正常模式好過

插插插，step修正再插插插，全程一個套路打晒。

武士道同勇氣mode破壞哂成隻game

出招果下要大叫
等d隊友快d走開

蟲棍同雙刀 片撚到條龍on99咁

X 我打左少少已經放棄左.... 全部武器都有比佢cut 招...

其實有返公會mode你揀 同以前一樣
狩技可以當bouns

無人用狩獵笛？

盾斧
第一 可以變形
攻擊模式多變
當隊友斬斬斬 射射射嘅時候
玩盾斧嘅已經可以利用變型同兩招屬性解放連唔同嘅combo玩到隻怪陀陀擰

第二 輸出高
當人地仲諗緊點砌超會心 見切+3 業物 斬味 要5/6招技嘅時候
我超會心 連擊心得 砲術王 3招已經可以炸到隻怪呱呱叫

第三 技術要求高
幾時變形幾時屬性解快都唔可以亂黎
捉錯時間隨時比怪一招收皮

第四 型
一個人企最前引怪 製造機會比隊友輸出 型囉
隻怪出大招 正面格擋硬食 一滴血都唔扣 型囉
隊友硬直郁唔到 衝埋去格擋幫隊友化解危機 型囉
隻怪出招前一瞬間扑暈佢 型囉
隻怪遠處衝埋黎 就啱時間角度紅盾加10個樽開能量劍一下兜到佢即刻瞓底 型囉
企怪面前開電鋸 個盾一路轉一路擋 一路擋就一路爆 型囉
企定淨係格擋 擋到隻怪自己整暈自己 型囉
紅盾加10個樽大屬性解放尾刀隻怪 炸到咩都見唔到 型囉

盾斧 毫無疑問係男人嘅浪漫

有fd support下既話鍾意玩雙刀 不過唔太高攻 如果一個人打打到手軟

利申: 打左10年mh 仲有1999

弓 only

盾斧 重弩

片手打屬攻，麻片毒片之類，
打輸出不如用盾斧

今集gunlance爆炸場面夠震撼
太刀見切又爽

毒撚雙刀solo

長槍，穿龍棍

多左劍mode OO會上紅劍

大劍
真男人,打到底

而加要玩盾反

防反 回避先係重點
加上今集仲有儲氣反

反擊唔係幾集嫁喇咩？

2g有
儲氣反唔知
Psp後冇玩過

太刀既感覺
進攻就係最佳防守

弓 曲射

雙刀，起勢咁武 成個痴線佬咁

只用雙刀
前期雖然辛苦啲但後期你做晒啲屬武會發現佢好撚屈

同意武士同勇氣破壞左個打法, 特別係brave太反格
但無人迫你用果d風格, 我唔鐘意所以咪用番公會mode咪一樣可以好似以前咁玩

長槍
追求絕對防禦,全程痴住打

雙刀top tier武黎 攻擊力唔重要因為雙刀係灌屬
岩屬岩技絕對可以打得好快

雙刀輸出最高是常識吧？
不過如果雙刀刷屬性 片手係咪可以收番埋？

技術要求太高，似比隻game玩你

如果計最近XX既話 片手用刃藥3搭屬會既話攻擊力唔會差得去邊

btw 就算片手唔玩屬玩控場都大把有得玩 唔知前兩版有條傻閪話片手無生存價值有無打過mh

訓左幾耐？

7年前可能係既

片手玩會心大大力

穿龍棍 長時間制空 最爽係佢

2g,3 長槍

用公會
唔落狩技
咪同以前一樣咁打
到w將4style動作融合落通常動作度
口風又180度轉變

3 盾反流

片手

以前玩mhfg果陣呢支野太屈機
跳起根本玩撚哂，仲要肉質逆轉
背脊通常係最硬嘅地方，相反就變最軟
鋤佢背脊等於本身斬頭咁高攻

以前中意用錘, 太刀

呢集想玩盾斧

但係beta試咗好耐training mode都磨唔到劍同盾
真心唔多識用

利申: PSP之後冇玩過MH系列

me too
唔鐘意勇氣同武士
switch xx只用公會太刀

今集個鎚變化好似大好多
期待

我 XX 都係玩盾斧多
兩種斧我鐘意盾斧多過斬斧

見到炮術王就知道你玩盾斧去到咩程度

屌你老母玩個MH都可以中二病發打咁大篇嘢出嚟

砲師+貓飯

型囉

男人嘅浪漫

其實真係唔需要笑砲術王個喎
砲師+貓飯 唔一定出到根性
陣間你冇根性或防大俾怪秒撚左就真係俾人笑啦
不過有靚少少既石就緊係最好砲師搭多第二招技

全武器制霸
但要揀都係鎚，1代已經玩貓鎚
麻暈最方便，但剛剛MHW beta仲係有堆人唔知打擊系打頭係絕對嘅，一堆刀佬比我打出街係抵死

真係唔知喎

龍杭砲插屎眼

大劍 鎚打飛人
統槍重弩炸飛人
太刀"kick"低人
圍毆就預左

食貓飯開霸體囉

銃槍>大劍
夠暴力夠浪漫

嘩屌唔得, 呢個po真係好撚精彩
又片手攻速
雙劍唔大力

好多真獵人